有無c hing做hktv mall

最近想轉行 想問下係自己人玩哂定係send cv都會請

想做咩post都唔講

派貨司機 or 派貨員🤔

同問 有冇清做hktvmall marketing？

fb見到黎緊有招聘車 但又唔講實際地點😶